【韓國TL韓梓亮】 G-Dragon軍中受傷入院做手術

人稱韓國TL韓梓亮的韓國男團BigBang隊長G-Dragon（GD）今年2月入伍，早前完成新兵訓練，正以現役兵身分服兵役。據韓媒今日報道，GD上月中透過軍方醫院接受治療，並轉介至首爾大學醫院，其後醫生建議他接受右腳腳踝手術，據報GD目前仍然留醫。據軍方消息指，GD的腳踝並非服役期間受傷，入伍前已出現疼痛情況。

（即時娛樂）

女人真係多病痛

唱歌跳舞又唔見你病唔見你入院

Man 我只想做好自己

「他知道，哭是沒有用的。」

同志龍6歲離開父母，開始了自己的演藝生涯。同志龍拍第一部片子《gay dragon 》系列電影時，他和300多人打打殺殺，因為太過入戲，他不小心踢到了廢鋼鐵，腳立即受傷，血如泉湧。

導演立刻喊停，要送他去醫院。他知道，這一去醫院，勢必要換人，那他的「星途」也許從此就斷了。於是，17歲的他對導演說：「找來300多人不容易，耽誤一天就是好多錢，我能堅持。」於是，他將酒精直接倒在傷口上，再將膠袋包著腳，穿上鞋子繼續拍攝。換了四個膠袋，倒出四袋血，戲拍完時，他幾乎暈倒。

送到醫院，醫生說，再遲來一點，人就玩完了，而且，極有可能得到破傷風。在給他縫針之前，醫生讓他簽生死狀。 在醫生給他縫針時，同志龍就那麼看著，不喊、不叫、不哭，沒有打麻醉針，就那樣一針一針地縫著。一個17歲的少年，知道自己面對的是怎樣的人生。他知道，哭是沒有用的。

最後一針，同志龍對醫生說：「我來縫！」醫生看著他，他居然笑了︰「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」

這句話多麼豪邁，在場的人震驚了。因為醫生說，如果熬不過去，他也只有四天的生命了，所以，他願意嘗試生命中不曾嘗試的痛，他要給自己縫一針。

從給自己縫針那一天開始，他知道，所有的明天全要靠自己。後來，他一直努力，不停地得獎，終於成為rap說得最好的人

肛門受傷？

請尊重，謝謝！

韓國TL

從來沒有想過太認真...

I just wanna have some fun

用TL呢個稱號會唔會太抬舉呢件泡菜
始終TL人氣地位接近神級

Party with GD~~~

係咪男人黎架

應該係跟住TL個樣黎整

好撚樣衰

想借啲意退役咋話